Pomato 近呢半年紅得真係超快！條條片都接近10萬 views ！相反 Armchannel 就。。。

好心肥仔搞好啲影片質素喇

指意班臭閪港女 死梗啦 pomato班女可以叫番armchannel啲女做姨姨

Arm channel 捉唔到個位
節奏唔夠快
可能佢地都受香港發生嘅嘢影響
好似好多時都好悲情